【蘋果fb live】醫護界及法律界開記招，揭警方涉阻礙救護及侵犯病人私隱

醫護界及法律界 今日下午3時將舉行記者會